［19-10-2018］股市直擊+波神信眾區

5仔drop

Why does the sun go on shining?

上證止跌先定有普選先

mola mola

好心班支那人執柒左上證去啦

Ching 做乜睇到5仔咁淡？

250 never break

佢應該唔是淡5仔，是覺得9s ching

其實的確係 呢輪咁大波 我都唔敢做
執下麥記算

5仔有咁差咩
63呢個位 我寧願sh

D7PCBC

十點

yl 一穿就回，唉

遲下你班友係咪準備過大海勸人戒賭同唔好叫雞......

清, 人地好似係反彈浪開左SC wo

如果無記錯, 人地而家好似係渣緊正股+SC

你地同緊邊個講野
啲野一舊舊
撚屌定csl 呀

Csl

月供同SP5here

我都準備手動月供

係咪又咒鳩我去死呀
唔明點解接貨式sp
要比人咒去死

無 佢真心睇得好淡 叫你放正股

企得穩252仲有一線生機

觀望762

sp啦...下星期睇睇有冇8.2左近

8.2咁大獲
me sp jor gg

港女反爺西

比隻堅料你1299

佢諗住你賭身家, 月供10萬8萬瓜

52.5 ok?

有咁多錢我去左買樓啦

想sp 60接
不過5倍

高偉電子go gogo

bao sing

Diu, 穿yl 中左止蝕了

飛虎呢

飛虎都要set止蝕架嘛

Cut loss also...

friday又有鴨?

三次上試255都即刻打番落黎，應該好大阻力

飛虎就係唔止
咁先係飛虎

好好瑪 再追....

都係人地錢 好地地走去關心人地戶口托咩...

唔洗講到出火啊前幾年舊登成日話我放左1299佢啦唔會返52.5架啦我都冇嬲啦

我sp 接貨
比人咒去死

果隻興惑下下抽呢d檔邊有得跑

relax la ching 信自己好似而家甘 1299係75回落但我其實果時做左sc 食左2元pentium

納強唔做學友癲佬
講野好正常

出閘夠快試下埋二疊 一係一條心拖落尾

屌了 有錢分 14檔 玩咩.........

人人都有自己做法 你又何苦逼人地信你果套...

活影 金碧科 有錢分 乳龍共舞 信心保證 隻隻入左局但隻隻閪檔 點買

呢到人流做咩少左咁多

今日無得3pm call

咁多csl....
又撚屌又咒人死

我咪話,我當儲錢..
佢係咁有信心
點解而家唔訓put
個日rb 都屌完佢

當家精選 換埋D闣人排個好位突然間黎料就神了 雖然我都唔多信......

上個閘好似彎彎地 騎都唔走

打吡果場開始一直都冇買過.......預左霉.......但去到呢D讓磅預賽突然間發神經CASE真係多到數唔哂......

還記得醒目名駒首飾太陽嗎.....新力風爆冷湯9左幸運如意嗎......上季4月G2 美麗大師7.X倍P....

最撚記得天才火紅人串Q.......仲有田雞威爾頓突然800米走贏1600結果2000彎哂...

輸到唔敢上水

之前d熱身賽可以爆到火紅火綠

望到牙蔡個倉....只要雷西一日未返黎 祈禱敦多數仲有運仔行......幫幫拖 好撚過柏寶....

帝豪寶寶啦

呢隻試閘勁到唔似真

呢場幾好睇 隨時變key race

不停係區間上落, 255穿唔到, 250又勉強守住, 做乜好

叫

究竟牛熊鎖倉止賺係咩一回事

好友進軍！

破腳穿頭,
但可惜我破腳果下墮馬

我明
我成日都係咁

飛虎

x2

WA.....

305-3 守24...

反cap....套spread有救

268有冇得救..

大戶好野 咁趕人落車

我都想知

勇敢傳說上二千二

268
安已不

272 ALL SET.....SO SLOW......

ff

NG LA.....STOCK OPTION BURNING IV.......燒到不要不要....

本身sp qq到要接貨 .......

唔好燈HO MO .......

sor....

me d short
啲按減左超多

ok sing

ME LONG......仲要重倉.......

上證仲企係高位, 港女回貢多

一人退一步262 ho mo......

257幾日都一到就回

我冇掂期...
其實上落都ok,
但啲股唔好郁咁勁ok?

股唔郁指數點升

念力...

一隻qq 隊KLM

我指我啲股唔好郁咁勁姐
其他話知佢啦

放假啦放假啦

4點 終於可以專心做野

今日又開左啲倉

開上面？ 我開左下面

你地玩權果啲日日賺
玩期日日夾

rb 大法幫到你

險守102

上個月比人夾到仆街 起碼玩返三個月先回本
今個月d qq LC都變晒廢紙

我真係好好彩
比人夾20%都即月搞得返掂條數

首先，搶輸出角，要搶核心的：首選邊線射手、次要刺客打野。假如都搶不到，一定要站魔龍路。
(輔助是最後選擇)

邊線射手第一招，看輔助會不會跑線。不論輔助跑線與否，要讓他整場好像在躺分沒作用，是很容易。

輔助在線：先騙隊友CC，向前輸出，當對方兩隻角夾過來，馬上向後退，接着回家。除非是專精愛麗絲，不然十個輔助，九個都會先送首殺。輕鬆。

輔助跑線：不斷按請求集合，當輔助在幫上或野區集，開嘴，狂集合打字，擾亂他的心智，只要他的EQ不夠高。一回打字馬上雷全隊。就算他不回你字，他也不爽。下波送頭機率提高。

後期打大團戰，先跟對方換血，然後發起進攻 + 自已向其他區域跑。

這個時候，只要隊友地圖專注力不足，馬上全送，你又可以嘴啦，輕鬆。

打野，就更容易了。

先叫輔助看野區，讓邊線壓力增加。然後，預測隊友會打那一路，往相反的路去打，然後只換血，不收頭。自家的另一路自然就很容易爆線。

這個時候就看輔助的應變能力。假如輔助觀念好，懂得把兵控在塔外，讓隊友有空間把兵清掉，塔還有保的可能。不然，邊線九死一生，尤其是射手邊線，要讓他爆線太容易了。

另一個重點，就是要不斷在中路露頭，邊吸經驗，邊告訴敵方你的動向，邊線自然會被gank爆。

最後，就是被入野的時候，call隊友集合，發起進攻，交完一兩招就跑掉，這樣你的隊友很多時候都會全滅，再開嘴其中一個隊友，完成。

輔助要讓隊友變爛，算是最難，因為影響力是最小，也是難以收頭的角色，所以很容易會被人檢舉。

不過，還是有辦法的。

第一招，不斷清兵，遊走中路吸他經驗。這樣做，隊友經濟變少，自然難以打出破口。最妙是，打到後期，你還可以嘴隊友經濟比你低，讓他爛爆這類。這招真的很高明。一般隊友都沒觀念，他們也不會看得出原來中路是被雷了。

第二招，在隊友明顯被控的時候自己先逃命，頂多給個治癒騙個助攻。

第三招，看見隊友單走，這時一定要趕去清兵。(這樣隊友很快就會被單捉)，另一邊如果這時候開團，兩邊很大機會全爆。你們就可以開始打字傳說加投降。

最後，就是最高心法：野區兵線我全吃，打贏大團死不退。掃光野區去點塔，輔助不來就開嘴。

WA DIU 送蝗百里守...佛心驚

遇到一場很好笑的

簡單略過
邊線勇送首殺
又賣中路在送頭送塔

此時中路忍無可忍開始嘴炮了
但對象不是自家人射手
而是一直殺勇的凡恩

要凡恩衝他來不要一直殺勇...

然後對方開始嘴勇爛..ATM..有肉就要吃..
整個一面倒對方炮轟勇
真的快笑到想掛網欣賞

原來最高境界不是你嘴隊友
而是利用對方來酸你的雷隊友
被對面一直殺又被酸其實很丟臉

魔性獌輸波發爛渣

小弟近來買了一些角色，又加上今天1888寶箱抽到阿茲卡，想說練練手，但是卻被嘴打太爛又罵得很難聽

要我不要來練角雷人,
所以是要我去排位練嗎？

↓這裡看一下拜託，不要再說去打電腦了，留言內我有說過我有打過電腦練習，另外我有在練習場試裝備和熟悉技能，也有打過三三了！

現在的生態到底要去哪裡練角呢？請求板上大大教我，霸拖

大家係唔係等緊中期選舉呢?

有冇傳...

等運到

等飛虎隊救命

放假HO LAN DA

好好瑪 人閪only...我信...

等緊一堆個股月線行第二枝大因joke行真跌浪多...

指數有彈盤味...股就個別睇...

又係時候bc式收頭

下...其樂無窮 ？

花月良宵 小試....

仲買唔買祈蔡P